［介紹返］伸縮Kinson 乒乓執波棍

本人好熱愛乒乓球運動
每次打波都有好多波要執
出親去打波都會帶伸縮執波棍執波

圖片如下：

縮到最短嘅時候，擺放背囊方便攜帶

伸到兩節嘅時候，發力係最好嘅，我講緊執波個時嘅發力

枝執波棍最長可以伸到三節，但係發力個時d力就唔集中，我都係講緊執波個時嘅發力。

而枝執波棍嘅重量大約225克，拎上手都墜手架，執波個時幾好手感。

價錢大約100蚊左右。

各大乒乓球用品專門店有售。

歡迎大家一齊討論下運動器材

哎呀 開錯係時事台添

應該要開係體育台 開咗台添

我真係好鍾意打乒乓波架

咁多波要執 伸縮執波棍好幫得手

推一推先

召喚咁多短連登打乒乓波嘅巴絲

連登巴絲有冇打乒乓波同好呀？

我真係好鍾意乒乓波架

下次唔好啦知無

GOOGLE 過
鋼做伸縮棍係犯法

所以我買木製棒球棍

係囉 手快快揀錯台

下？？？
好驚呀...
香港好多乒總嘅注冊乒乓教練日日帶波帶執波棍周圍去教波，
原來犯法架...
咁佢地點搵食呀？

邊度買又唔講 打手嚟誚你都算廢

小心d , d 狗惡起上來，你渣住張A4 紙都話你攻擊性武器

下...
咁我好擔心我教波嘅朋友
佢地成日都帶一大袋波同執波嘅棍四圍走教波架

一定要狠狠地執波

對唔住囉

我怕幫襯開個幾間乒乓波用品鋪突然之間太多人幫襯 佢地招呼唔切呀

一齊狠狠地打乒乓波
一齊狠狠地執波

推下先

順便推廣下乒乓波呢個運動

配合政府嘅宣傳
每一日至少30分鐘運動
打乒乓波就最岩架啦

貴姓？姓梁？

咩姓梁？
招下打波同好姐
英雄莫問出處嘛

相相機伸縮自拍棍簡單港女必需
平時用黎影相好緊要

呢樣產品又幾岩，冇玩開運動，有玩開攝影嘅人士喎

好啦，介紹埋

木製棒球棍唔犯法咩 想知
諗緊咩好

巴打有冇行開山呀
有開過山嘅話，一枝行山拐杖就岩哂你啦

光復香港

我開錯時事台 我錯

有冇同好遲d入元朗打波？

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

邊到有得買?

想知大家知唔知有冇邊支真係夠做？
可以用嚟打擊啲昆蟲嘅
唔想吉死佢地 最好夠硬 夠耐用 伸縮到

巴打有無陪伯母練太極？
好鐘意可伸縮太極劍

喂喂喂有冇圖先
未了解過呢個運動嘅器材
開心share下

咁方便

係呀
咁多波要執
有枝伸縮執波棍方便好多

鋁造冇撚用
唔該唔洗再推

我好多野想講
但冇野要講

重量大概800g-1kg
重心喺柄度
雖然太極講求以柔克剛，無刃
但係都係一把善良嘅劍
專打畜牲

講漏咗，劍身係鋼

呢d一打落去就斷啦

伸到最長係咪會lock住

is

乒乓波係一樣好考反應既運動

721 賽後檢討（1）- 傳令兵

但係點用
冇學過太極 唔識用劍

唔需要識
只係一枝劍樣嘅金屬棍

但係會唔會好薄 易斷

有冇lock實

佢嘅截面係個菱形
所以沿刃方向練習嘅話就唔會嘅

介紹番

網球拍正呀 棒球又點睇呀
全民運動日

全民運動日
木棒球棍 定 其他質料嘅棒球棍？

練習個時撞到野 會唔會伸返入去？

真係對練波好有用

有其他好用嘅運動器材可以介紹下？

可能冇不過我試個陣喺四節
再試用兩節執波真喺最好執